樓下個阿嬸成日話我令仔,我可唔可以告佢誹謗?

如題

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

樓主個名同主題一樣

佢想同你做愛呀傻仔

點算

李露媢

可